Bachelor of Finance in Asset Management and Private Banking

香港d大學好癲

bachelor of 9uping

疑似神科
但行頭冇行會請fg 做呢兩範

9號牌最講關係 private bank唔熟
簡單d講 無人事關係讀完都係做下欄野

要做呢行唔使讀呢d
讀呢d又唔一定入到行

見佢簡介話學生可以做portfolio manager,
邊個course leader咁大整古
讀神科入cib都係由執pitch book開始 讀完呢個course一黎就做基金經理咁勁...

真係痴撚線
做fund man講到做teller 咁易

正

人生贏家，起薪三十萬

想問下如果我夠分
自己對數學興趣無話特別大特別細 數學能力好
想岀路好d 同讀得舒服d
應該揀ampb定cu qfin

Hku no regret

巴打你認真
首先AM/PB行頭細，少entry post ，上面都講左，無關係(唔係你，係你屋企)/100% social 係好難發圍，不過可能dept見你息老鼠會俾d特別待遇俾你地啦

但當然想做ibank 其實乜科都無乜所謂(唔否認神科有優勢)，我見過讀 science 都入到 boutique S&T。所以我建議係簡hku/ust/cu qfin ，因為多前人教你條path點行

Btw 我諗你math 有星，個課程應該就唔會話難，都係數學既牛皮。但想搵大錢做ibank 絕對唔係輕鬆囉，你預你4年都係追gpa, 搵intern, case com, exchange

利申 廢j